[極重要]中大人立即攝衫! ! ! ! ! !

攝衫

攝衫

攝衫

攝衫

攝衫

有狗!

其他手足都要注意, 做多一步

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

攝衫

攝衫

攝衫

攝衫

攝衫

sudo pish

小心

推

推 重要 重要 重要

Push

攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
重覆一萬次

攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫

小心呀

加密啦ching

攝衫
切勿重演又一城場景

攝衫
攝衫
攝衫

有鬼啊

攝衫夠做, 本身中大手足大家都識
有狗好易認, 勿亂捉鬼

汲取日前又一城教訓
攝衫 攝衫 攝衫 攝衫 攝衫
攝衫 攝衫 攝衫 攝衫 攝衫

留意風褸人

狗有機會進化左, 已變裝

總之攝衫防槍, 捉到唔好打佢一身

攝衫

唔好打身 要打春袋

Attention

同校方傾完計
手足提提其他手足
攝衫 攝衫 攝衫

pish

各大學手足 攝衫 攝衫 攝衫
攝衫
攝衫 攝衫 攝衫
攝衫 攝衫 攝衫 攝衫 攝衫

防槍
防槍 防槍 防槍
防槍 防槍 防槍 防槍 防槍

攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫

甴近平

推，攝啊攝

各大學手足 :
攝衫
攝衫 攝衫 攝衫
攝衫 攝衫 攝衫 攝衫 攝衫
防槍
防槍 防槍 防槍
防槍 防槍 防槍 防槍 防槍

攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫
攝衫

攝衫 攝衫 攝衫 攝衫 攝衫
攝衫 攝衫 攝衫 攝衫 攝衫

張圖可能有錯 但防患於未然

push

攝衫攝衫攝衫攝衫攝衫

捉到記住要比牠生存呀

攝衫呀！！

捉到唔好打斷手腳

推呀，中大有狗入左去

快攝衫

推！

攝衫
攝衫 攝衫 攝衫
攝衫 攝衫 攝衫 攝衫 攝衫
防槍
防槍 防槍 防槍
防槍 防槍 防槍 防槍 防槍

現場會睇連登

非中大都幫手推

TG氣象台會幫手傳

UPPP

提提手足攝衫
做多一步姐

加上一早有共識攝衫okay

到今時今日都仲覺得加密就冇狗睇到

曱甴平

革大黎

臥底揸槍入暴大
如果一個人既
呢位黑警同死士無分別
一係就食物鍊最低層
比人發現 渣都無

ppp

攝衫!!

可以叫的人拎張中大證

攝初

推，攝呀，有啲狗係中大畢業，熟悉地型，一有人唔攝即屌。

pishhhhh

password:
Sorry, try again

咪撚屌啦

語氣好少少
提下大家

好撚多狗！

著風褸嘅更加要攝

唔係攝衫就安全
做啲唔做啲會降低大家警戒心

Tui

做多好過做少
汲取又一城教訓

太鬆懈會輸得好甘

tui

點解你哋無頭盔既？保住個頭呀！戴返頭盔

攝衫呀

真學生齊齊掛委任證咪得

各大學手足 :
攝衫
攝衫 攝衫 攝衫
攝衫 攝衫 攝衫 攝衫 攝衫
防槍
防槍 防槍 防槍
防槍 防槍 防槍 防槍 防槍

語氣好少少 提提大家
見有可疑先質疑

戴出嚟等於自爆身份

記得攝衫，頭先我開po都推唔郁，唔好鬆懈

推！！！

戴返頭盔 護手 之類啦 好薄呀你哋

其實次次出黎都要zip衫，仲次次要人提

推完POST過嚟Retweet是日核彈:

人人做多一步, 兄弟爬山
永不割蓆

攝衫好重要

講左九萬幾次都係要講
攝衫!
攝衫!!
攝衫!!!

手足攝衫啊
萬事小心

cu有無d咩野係只有cu人先識嘅(例如話beat/花名)? 馬上對現場唔識嘅人進行排查+攝衫會唔會好d

去 tg gp講啦，前線打仗唔會上連登

已佈置陷阱防狗
依家係其他大專手足要小心
城大理大要小心

之前又一城有20個便衣

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推啊，唔想見到兄弟被二五狗咬

唔識嘅組隊 要出示學生證有冇諗頭

嗌啲中大人先識嘅暗號啦
邊個唔應機就知邊個鬼

Pushh

幫推

快攝

笑傻左 咩事

重唔攝

攝衫
攝衫
攝衫

101

攝衫攝衫

唔Zip就係狗

PUSH

攝呀

攝

肯定有鬼入左去

1.捉人
2.賊贜嫁禍

呢二個可能性

中大有鬼

出街都要啦

攝衫
攝衫
攝衫
攝衫

周圍都有臥底

，

韓仔都係攝衫, 轉下style

攝衫一啲都唔柒
加上依家唔係鬥靚大會

推唔到

#中大 #大埔
1315 白石角T7橋有2豬閃燈
車外有black bloc人仕懷疑係鬼
請暴大同學小心係39區進入校園

攝哂未

全部攞張學生證黎咪得 當然要Su自己睇

真心？

Dem返個和聲beat先

大學嘅麻煩使用英文溝通
既然大學都係用英文學習，點解唔製造一個更全面嘅英語學習環境呢？

dem beat

中大唔興講英文

應該有鬼入左去攪事

但係一有臥底就會知
斷估衰極都好過班狗

剷青唔攝既要去慰問吓

推 攝衫！

問身邊人四院beat

習近平，甴曱平，曱甴王

幾乎確定左 有鬼

攝咗衫再諗下一步啦
幾秒鐘嘅事

攝衫！

新cohort入ocamp果陣組哂隊啦 點會有鬼
你估逃學威龍咩

出面入去幫拖果啲就要提防

手足觀念正確

推!!!!!

屌有咩事學生證相認咪得